自由市場？球證落埋場

屌你老味呢幾個月美國好撚柒呀

美國用antitrust搞fb唔見你出聲?